秒回

入黎廢up下
好無聊

1

2

3

4

5

6

比你破咗十連

食飽了

今晚食咩

咖哩魚柳飯

咖喱呀
我都好想食但怕整黃橡筋

你整蛋糕d料係邊度買

好遠啊

之前試過由紅色變左橙色

放大假走入去睇下

我全部用透明橡筋

順手元朗一日遊
認真 咁大個人都未入過元朗

好易黃
我冇戒過口成日食咖喱飲奶茶

所以唔係好敢食咖喱

我都未入過
有冇得騎牛牛

牛牛好多烏蠅圍住

體驗農村生活

b仔涼粉

hmv做特價買咗個唱歌神器返屋企玩

好想唱k

一齊

開歡歌唱住先

我都有

我都有
不過前排del左

黎玩歡歌

傾咩

乜都講一餐

電話冇位

今日食左三餐

鏟走d野

我食咗兩餐

我老豆番黎了
即刻衝番入房

id 4441125
殺生丸

點解

好難聽全部冇放出黎

等我練好放上去

唔想見到佢
但趕得濟dum完垃圾冇閂埋垃圾筒蓋都係畀佢叫左出去

做咩唔想見到自己老豆

害羞了

因為佢無畀家用

過分

錄住一首交換先好冇

死狗公又呃絲打錄音

你走

btw
歡歌我用唱歌神器嘅話錄音出黎會跟唔到節奏唔好笑我

咪係

想聽

黎歡歌搵我

買新電話先

快d

我錄好啦

好怕醜

我失敗咗 再po緊

為表示我唔係變態佬
po多首小幸運清唱

浪漫子

冇所謂啦

jed

叔叔我想俾人顏射 鳴呀~~~~

咁睇唔開呀

仲有冇絲打豬要唱歌仔

食絲打唔預我？

你做咩搞9我波波

我嘅
你走

我的

為左聽你地唱歌我del左淘寶

一齊唱

宜家係我的了

利申 阿信接班人

食屎啦你

可恥

我都話絲打們鍾意殺巴打嫁啦
無論係男定女

唱完男聲係時候唱女聲
call me中環田馥甄

你係人妖黎
人妖小殺

討伐人妖大行動

改名未

唔改

冇人了

有我

我要同絲打豬玩

我咪係

人妖

樓主有冇閪?好想j你plz

jj就有一條

好好J

不如依家上你屋企啜你個袋袋

咁睇唔開呀清

豬豬快d唱

一齊坐等豬豬唱歌

老豆喺屋企唔唱得

叫老豆同我

有點甜呀

佢會屌鳩我嘈住佢

J緊

屌返佢阻礙你視線

波波

聽晚上男朋友屋企嘈下佢

期待你嘅作品

人地老豆又聽到你地扑野

呢招高

屌你老木

你好靚

嘈埋佢老豆

？？？？

hello

讀完書未

quit咗n年

ive都quit?

讀design嘅壓力同埋嚴重小圈子
你不懂

陰公
我仲係飛機既奴隸

我quit咗自由自在

我邊有得quit鬼叫呢行人工好

你做緊乜

辣殺服務業

你唔係唔敢望人既咩

why

宜家改變了

你唱

坐等豬豬絲打聽日嘅作品

原來你是我最想留住的幸運～～～

Bye要做野

123

456

有點甜

mola mola

有冇人同我傾計

點解你要咁阿

唔準

你走開

唔走

同我傾

ok

..

好愛女朋友 一齊左幾個月 性格上好夾 同佢一齊好開心 佢都為左我改變好多
但接受唔到佢以前係公廁 心裡面永遠有條刺
佢對我坦白 一開始以為唔介意 但相處落成日都因為依件事唔開心 每一日都係到諗有咩方法可以去忘記 接受
我真係好愛佢 佢亦都好愛我
岩岩又因為依件事唔開心 發佢脾氣
有冇人可以比啲正面信息嚟
唔想遲啲因依件事而分手

唔好諗

笑咩笑

點公廁法先

點樣公廁法

抄me講野

比人呃蝦條
同過幾個唔係男朋友嘅人扑野

冇話過唔介意
好愛佢
但心裡面有條刺

簡單點說話的方式簡單點

佢同你一齊專一冇再同個d人聯絡咪得
諗咁多做乜

遞進的情緒請省略

我都想唔諗 但點做到
最弊身邊人都知佢以前啲野
我好愛佢 但亦都介意其他人點睇
試過有朋友係我面前講
覺得自己成日比人係背後講 笑
但我真係好愛佢 唔想因為依個分手
遲啲諗番後悔 但又做唔到唔諗

一方面好愛佢 另一方面又好嬲佢以前點解咁做...
佢都好後悔 以前唔識諗 為我改變左好多

豬豬絲打做咩係咁聽我d歌

點解你朋友都知？

依個唔重要啦 整到我成日同佢都唔想出去都其他人玩

你女友以前係點關佢地咩事
其實重點都係你點睇嘅姐
你接受到咪繼續一齊
接受唔到瘋狂諗就分開啦
一直嘈交到最後下場

有咩方法可以忘記 唔介意
真係好愛佢
我好撚垃圾
有冇巴絲有類似經歷

a0

好難啵
你一直係度loop諗方法忘記
你試下咪搵方法去忘記

話唔定漸漸唔記得

屌你老母吖又限速128

我男朋友以前都係player
但男同女無得比
女仔都會介意但一定唔會嫌棄

上面嗰位巴打，其實你上得黎問，即係表示你好撚介意
再一齊多幾個月先
我覺得幾個月之後，你哋一係就散，一係就更加穩定。

話說你讀完書未

仲記得你讀到爆喊既高登po

我都喊緊

quit hd 定u
好後生姐
做幾年野會想讀番書

quit hd

渣

咁多壓力

所以咪成日失眠囉

宜家要煩家用

lihkg就係for失眠用

本身唔覺好笑 愈睇愈想笑

好撚好笑呀

睇片笑到差d瀨尿
去個廁所先

真係好撚好笑
點解你又唔瞓覺

youtube搵唔到既 好想聽佢rape

本來都想瞓嫁啦

睇完佢段口音rap笑到瞓唔到

就咁打已經有

好長 都冇佢份rap既 得個大狗

你咁靚仔又係神級
喊咩呀

乜撚野拉面 笑到我仆街

吳亦凡方言版

不得了

到底做緊乜鳩野

笑到我

殺生ching做咩踩我地頭

隻抽

秒回呢

訓唔到啊屌

btw 我覺得吳亦凡最正嘅一段rap係呢個

想當年j咗好耐

你個post唔見左既

睇完方言係咪更加瞓唔著

而家仲j唔j得落

連登有真絲 小妹估唔到會有絲打傾計

沉了 沒推

我諗緊整容拎邊個張相去好

j到

不過freestyle更洗腦

亂諗野訓唔到

每個人都cut一忽

然後變綜合美男子

蛇精男xx

你冇睇之前有人開殺睪丸post咩
我人妖黎

辣殺仔

好彩仲有你地訓唔著

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??
你算老幾？我屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！
你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏
我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx
睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!

殺生丸係男定係女係連登開壇以黎世紀最大既難題？

直到宜家
我床邊都癡住EXO overdose海報

雖然我唔再鍾意韓仔了

唔係瞓唔著 係唔想瞓

屌你

apink

男人黎
吉過我屎眼

轉追台星
五月天 蕭敬騰同Bii

又一個瞓唔著嘅人

姐係抖m啦

咪亂講
還我清白

只期待後來的你能快樂

一睇到drama king就笑到仆街

aoa

心諗發生咩事

殺睪丸個名都好笑

red velvet

轉眼走到了自傳最終章

走去買咗自傳返屋企j

全部一樣樣
不了

你係主角喎

沒文化 真可怕

我仲痛緊

無啦啦比人話drama king 悲劇主角

心諗我開膠post r水吹點解都會有人咁認真

你笑點真係好低

搵條青瓜比你塞住

你平時玩開?

明明係車頭傑作
做咩要嫁禍比我

我玩開西瓜

.

冇陰公呀

已經冇討論空間了

咁識玩

希望樓主反省

為何

我之前都係高發預過個上下既人
同人傾傾下計冇啦啦有條友入黎單打我 話我咩跳降傘

你玩西瓜

唔好一黎就打大佬

成碟青瓜

隨口up

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

55ok

仲有南瓜啵

有咩再大

同埋男扮女好出奇咩

我

轉gay,不了

南瓜車

屌 我之前開假膠post都試過
最後我扑柒左條友

開膠post有咩需要注意

我冇block佢
同佢玩好過癮
將所有怨氣發洩係佢身上
人都精神d

有冇人渣我個波

首先要認真

臭波

哪有波

笑撚死

g cup

好香

想渣下肥仔波

屎邊會香

好想認識佢真人

可能佢矮過我都唔定

肥仔

臭

佢潛左水 冇花生食了

打肥仔波

g

sad

想知佢真人係咪咁

佢潛水所以今日好無聊

驚左你

佢係咁話我暗瘡肥婆
可能佢自己係
所以想我都係

渣你就渣啦

禾很溫柔

惡死

咩都回？

我之前想搵依張圖應你但搵唔到

講唔講都死全家

撚狗

比我都驚

好廢

點樣先令人覺得自己唔花心

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

點解
利申靚絲

世界上冇唔花心既人

唔好同咁多女仔玩

慣左乾啃點睇

遇上一個好鍾意好鍾意既人
你就唔會考慮其他人

明明我無...

識食

你有freestyle嗎?

過多兩三年睇返你自己呢個留言啦

咁巴打應該好靚仔

咁仲點花心 屌屎眼？

唔會敵得過新鮮感

前題要係佢揀我

秒

屌 真係戇鳩諗法

hi bro

I say 嘻哈 you say 俠
嘻哈

一開口
我就知道他是誰
老江南

世上靚仔何其多

我冇

邊會有女鍾意啲0社交毒撚㗎

自己中埋槍

喂

真

no time no c

俠

自己打死埋自己

一句講哂 約唔約ex出街好

但有啲女仔又會怕冇安全感

約佢爆房

Yup

有女就唔好
冇女就go

你飛定佢飛你

但唔係鐘意毒撚～

像櫻花非雪作弄人

約 中出完第二日唔好覆whatsapp snapchat telegram ig direct

More details

不用怕

總有d女口味獨特鍾意毒撚嘅

世上不只毒撚與MK

留名學嘢

駁唔到

和平分手
大家都single緊

但木女鐘意樣衰毒撚

有女鍾意我
i win

你tb

斷撚曬聯絡 諗吓都刺激

毒撚邊有機會呀

用咩藉口約

走啦 唔想搞大佢

有無巴打同我一樣
一個月總有幾日無啦啦好多愁善感
個人一得閒就想拍拖 但其實親眼見過有朋友戴帽
有女性朋友做人地小三 仲好有理由咁同我分析佢咁做係無錯
加上落club見盡男女關係可以有幾亂
漸漸覺得拍拖真係好恐怖 愈黎愈無安全感
加上自己以前既經歷 曾經努力追求過一個人到最尾發現
原來佢一開始已經有男朋友
自此之後就開始玩 四圍溝女 但無諗過同人一齊
慢慢覺得拍拖呢樣野愈黎愈恐怖
呢排都係用攝影 音樂 同 睇散文黎麻醉自己唔好諗拍拖

咁一於番佢老母撻！

偽毒

咪撚掛住中出
正人君子啊我

睇演唱會

直接間接都冇影響啦 咁大個人直接啦 都一齊過算叫你肚入面半條蟲

tbbbbbbbb

唔拍拖其實唔會死
好處多多添

從來唔諗 正係鍾意睇人地拍拖 睇愛情小說 動漫 漫畫

偽你老母

兩位幾多歲

唔準講老母

廿中啦

直接話爆房

唔比爆

咁講老木

偽你老豆

點解要分

唔爆囉

其實係咪約異性單獨出去 就會令對方覺得你對佢有興趣

你走啦
我唔想搞大件事

潛先 有野做

同女女爆房

一試無妨

算係咁啦

覺得性格不合 無乜共同話題
但分左又掛住佢

唉...

一齊返都好快散

咁再約出黎睇下有冇機
可能宜家又啱傾

唉屌 即刻變頹

aggerrrrrrrrrrrr

除非其中一位嘅性格/興趣有大改變

總有幾晚夜閑人靜
就會開始思春
我唔需要肉體上既親密
只係想有個人真係明自己諗乜
可以長相廝守
而唔係純粹因為酒精既催化作用
不過自從個次之後已經兩年幾lu
期間其實都有女仔係覺得適合拍拖既
但最尾都係覺得唔係真心鐘意人就咪搞尻人啦
到最後變成衣家咁
一條偶然叫下春既毒撚

落老蘭見識下lo

想針

明自己諗乜 朋友都可以

慈母手中針

唔比

老雞呢？

係格離

針

隔離post

哭緊

其實呢段潮文唔係我寫的，但我好像騎劫左，唯有同當事人講聲sorry

又有花生

出現了

花生花生

想同人傾計
block柒咗佢先

好人冇好下場

我明你感受

晚安，費事又令花生價格上漲

唔好啦 問下佢有冇freestyle先

好樣衰

張圖入面邊到有狗呀？淨係見到豬咋喎

btw證據得呢一張圖？

屌你咩，又看圖作文，低級借刀

冇人想G...

靚仔過我

想個個都識佢cap低對話紀錄出去開post好過，最多幫你推

點解要咁

快d開post cap對話

個天生成我咁

唔公平

係唔公平嫁啦

已經型過我

掙女輸定一半先

佢下巴同頸融為一體

又要爆，但又得張死人圖，你話佢強姦左你老母，我地都信，好冇?

邊到見到條頸

閘住 呢度冇我地
得你自己

入黎請無視兄弟會呢個廢中 block完可以繼續吹水

都未走

好悶

笑屎

見到啦

開膠post

算啦，唔駛閘啦，知你努力扮女人，千當哥的我也十分安慰

入黎傾計咩都up一餐

撚狗丸 一野秒撚左

你地平時點約女仔出街架？

學到野

點解你咁靚依然A0?我很想知啊

一入黎就有得笑

我冇阿哥
我得家姐
唔好認親認戚

都要睇你同佢點識先得㗎

廿幾歲人未試過有女仔fd

hi 細佬

好很好笑呀

大學同學

直接whatsapp
睇戲乎？
食飯乎？

然後就出街了

agger

未約過

Hi 死老野

就咁簡單？

約溫書

ok 睇戲乎？

乜我講咩你都信

啱啱比佢兩條友佔領左我啲膠post引我入黎

唔好約佢啦 有冇諗過暗戀緊你既人會唔開心

星期日 豬豬俠
有靚豬同事

呢個真

唔通你暗戀緊我？

我黎

冇你份

以為你叫我

話好耐冇見想聚吓咪得 知啱唔知佢有咩興趣呀之類 睇戲食飯唱k行街!@#?%^*

我跟蹤

全盛時期可以有幾多個秒回po

你真係好廢

如果係你 同埋你真係唔約就好

豬豬

睇你個hxh啦

旺財開始攻擊小青

我仲係好掛住ex

屌你老母有狗挽牙

小殺

有冇人覺得旺財想融入圈子唔想係連登做孤獨精所以先跟住我

用特質系

乜係你啊

你女神好多人約咩？

佢用緊神的不在場證明

多L謝啦，你呢D高上圈子我冇心入！

知你係絲打

咁熱鬧

好彩學定打狗棒法

蕉sp

屌你老母 自認旺財

食完女？

前幾頁有得笑

？

樓主係絲打？

岩岩煮完 食？

hi咁岩既

不安

撚狗大法
笑死我

仆街出下街yo 下女好冇，呢D網上豬閪你都唔放過?怪不得港男被人睇死啦！

只要有心
日日都可以係絲打

tb黎 唔好信

今晚邊個主場唔多講

佢溝緊果個好好

曾經滄海難爲水，除卻巫山不是雲。

取次花叢懶回顧，半緣修道半緣君。

有時覺得時代既進步 文明既演化 百年既
近代散文用幾千字描述愛情
卻不及古詩來得精簡妙哉

今日去食飯個陣老闆個女同我落單

T H I S

你唔quote 我，唔起底真係唔知係你

自己盅個頭埋去 唔關我事嫁

我鐘意撩絲打

屌你老火

咁好文采啊 d女濕晒啦

飽了

真心問句
你有freestyle嗎?

好應景

點解咁多女食

乜鳩

屌你老土

拉面很開心

ok 開始洗版 唔好玩
block得

你好out

葡萄?

再見了旺財 永遠懷念你

好慘，唔好笑但又jer住晒

屌你老水

屌你老味笑死我

真心問旺財一句

小小
都係撩d絲打同我吹水算

又嚟

點聊

留tg l0r =,=

用

車頭睇到神之不在場証明未

on9

邊度有絲打？

小妹在

唔係jojo架咩

#1

屌你牙

pmed

Block 左你咪一樣睇到我留言，柒少陣好冇?
Block 左你咪一樣睇到我留言，柒少陣好冇?
Block 左你咪一樣睇到我留言，柒少陣好冇?
Block 左你咪一樣睇到我留言，柒少陣好冇?
Block 左你咪一樣睇到我留言，柒少陣好冇?

on9
個陣睇死神見有人話呢招係抄

留未

拉面一樣很開心eh

唔留

🤔

笑到訓唔著

抄咩

我unblock先睇到你留言
柒少陣當幫忙thx

咁咪木女

反正都木

唔水山

你給我打個beatbox

唔記得鳥，睇到98
好撚柒攰

個陣追射屌又係唔訓咁睇

freestyle

留左就有

咁都對手
留黎托閪

你都唔撚明，蠢個隻🐷

wtsapp有冇得唔加人電話就sd到咩死豬
好煩，唔想俾人睇我icon

你看這個面它又長又寬

哎 哎 準備好了沒有

就像這個碗它又大又圓

好似要人地搵左你先

on9=,=
你留係人地加你
關閪事

sd完再del

咁咪木人add

你們 來這裡 吃飯 覺得 飯很好吃

人地搵你唔加緊係得
唔想下下hide晒d icon

加完contact 去whatsapp開左個對話再del返

認真左 隨便bin

好多，多到唔想腹

冇就緊啦下話，你喎，一直喊人生有EE，add 得你預左爆tg

煩

開左就del得 唔洗send (iphone)

咪問緊有冇方法係唔加contact囉屌

冇

勁 多女

唔認真討論未

餵隻狗食野拉

你都得

秒？

不了

出池鳥

狗唔係食返自己d屎嘅咩

u?勁

出池飯

兔先係

beeno 冇米

快D圍爐啦，你呢D垃圾仲識D乜?

我同學隻狗會食屎

多謝車頭仔

旺財話我地辣殺圍爐
但點解佢會自己走埋爐邊

奶屎上身

狗改不了吃屎

乜狗黎

兄弟會

廢話，我轉狙擊人妖，你失憶定老人痴呆?

btw

我要花雕醉雞湯底！！！！

幾點話？

想早d定夜d

救命

未試過比人追擊 想體驗

食完叫雞ok？

得個10以下學人圍爐，你學吓人時事台好冇？人地都有10人呀

唔識打字=，=

點解我睇唔明

放飛機了

why唔追擊我

我將旺財交比你啦

因為你唔係人妖

hand hand,good boy!

我呢我呢

屌鳩你

我係狗，男人老狗。

好撚廢呀救命gif都放唔撚到

針了

執緊腸

旺財 good boy

幾多歲呀，臭睪丸，on9 當有趣?

你養左隻咩狗

唔開針

三條on9 仔

on9當有趣範例

針德末

Me2

我屋企冇養寵物
最多都係親戚養咗隻貓
自來狗黎

點解唔開針

字都打撚錯，柒都唔敢睇，瞓先。想問乜叫超大??

after u

關我撚事咩死肥閪

之前黃色個隻唐狗呢

宰了吃

冇人想知
瞓啦柒頭

乜叫超大呀，超柒我就知 ，晚安

老納d肉係點

呢個時候要瞓覺
先係乖狗狗

旺財仲要咁乖講晚安

打手槍先

最近追緊射雕
剛好練緊打狗棒法
下次實驗下

好撚柒呀，屌你老母，乜係超大呢?又可以成為日經post

日任

睇哂了

念慈bb

yes

HI

小小野都要日經post

郭靖個傻仔

好想比楊旭文瘋狂攬攬

笑撚到我失眠，仆街。原來有打狗棒係我囉，又撚左狗，sorry

屌你老母講咗瞓覺仲咁撚多爹

講親都狗唔撚搭八

乜水

靖哥哥

我想搬岀去住但無錢搬

我都想呀

現實邊有黃容

肥婆咁霸道？

現實邊有郭靖

夜晚晚仲爆超大呢D咁高汁笑話搞到人失眠，我都未同你計！

唉好煩

俾人笑

都係block返算
睇到都眼冤

好撚煩呀屌你老母

卜左拉，

但現實有楊旭文

佢不斷話我人妖呀

大陸狗

耍撚完花槍未

快D block 啦，但我一定唔block 你地，放心。
超大呢D咁高汁笑話世間難求，我唔捨得放手

佢個名一直出現 好想知旺財吠緊乜
所以unblock了

紅眼睛幽幽的看著這孤城

我幫你屌柒佢

賤哥哥

負皮左你

然後仲要捉住個小錯處起勢恥笑
詞窮都唔係咁下話

我搽定Ky等你

小學畢業未呀 快d訓啦 無得高架喇

我愛你

唔好整臭自己
block咗佢我地自己有自己傾
佢自己慢慢吠

屌你老母

屌你個咀呀

濛狗最近做乜潛水

心情唔好 想撚狗

旺財就交比你啦

唔洗扑野呀????

扑野

原來佢女女咁隨便

要幾柒先會搞錯，打錯超大上去，求幫助

好

KY都乾啦，唔屌早響！你以為KY平?

旺財Handhand

好撚明顯個超大唔係打上去啦下話

唔通比你屌咩

屌你個咀洗撚ky 你成口一滴滴啦

59蚊支都叫貴嘅話你財政都幾困難下

你同含都未有資格，屌我個咀?

咪又係雞

正皮左

仆街，你都幾乾，居然知市價

仲未走

你老母都係

and u？

周街都有得買啦

女朋友坦白岩做過ptgf
幾時到你

賴死唔走 乞飯食咁

明曬啦大家，原來你唔只荷包乾

打錯字呀柒頭皮

係打漏呀，柒頭

認真mode
其實佢面皮都幾厚下
比人當狗咁耍都仲可以留係度
究竟有冇做人嘅尊嚴
比著我我神早走佬

我諗旺財係想打你連同我含嘅資格都冇

狗撚咁細條 搵鬼含咩

仲唔打翻隻字 係咪要俾我cap圖恥笑呀

都話你係絲打就360度轉變

真係好肉酸

無人教係咁架啦 我會努力教好我隻狗！

平時冇人理咪上黎搏屌

仲要on99 copy一段同講緊嘅野無關嘅字係度loop

下 佢俾人閹左喇喎

加油呀
今年全年最佳犬隻比賽 靠你奪冠

濛狗黎唔黎beeno

做得狙擊手，對手係人妖，你怯就輸一世!你明未?

但你點會明呀，人妖

突破盲腸

你老母係愛滋雞

狙擊手
好撚on9但以為自己好型

最後答案係？

-.-

見隔離感情台個post 寫得咁touching 當然要開心share

冇人想知

兄弟 我留意你很久了

你真的很幽默

我自問也算是一個幽默的人 但你的幽默感在跟我比較下真的高出十至二十倍

錯 應該是100倍

想不到在此帖竟能見識到你的想像力

我真的笑到腸穿肚爛 現在邊打字 邊在撿回我的腸呀,內臟呀,腎呀

塞回肚子裡

你有考慮過在未來幾個月到紅館開演棟篤笑嗎?

得你一個唔知傘，你小學都未畢業

old news is 唔識串

放飛機

-,-

好撚弱智

會唔會有新意

對你個D高汁笑料，我算係D乜?？

旺財交比你 我要去抖下
打咗成晚狗有d攰

好撚無聊呀on9仔

隻癲狗太癲

仲玩緊悶唔悶啊

被困海拔600米

係燒鵝呀

搞乜

今晚食左隻了

係車站等車 下一班車要4粒鐘後先到
成個車站得我同fd兩個人

月巴

係邊 有無星星

呢家你D手足惡過狗，個個濛見人失戀仲要屌人老母。

哎喲喲 唔抵得人地有手足呀？ 你d兄弟呢？兄弟會唔係得一人下化 i feel sorry for you

邊度黎

挪威

我都係唔知你係邊 好似好凍 小心凍親

你都傻西黎嘅，上個討論區叫埋你三叔公，三姨媽一齊上好冇?幾點呀，傻鳩

下站去邊

唔會ge 有大堂暖氣 成件事好過癮

食蟹罐頭

唔知呀 離開左之後繼續freestyle

掃晒成個北歐先好走

我地幾點都咁多人架喎 手足係隨傳隨到架喎

帶我去

旺財呢 旺財你去左邊呀

旺財跟左殺生丸去瞓

好啦 旺財你要乖乖 唔好亂吠喔

未爆1001就瞓曬？

腰針艾針

no!!!!!!

我真係好喜歡她，但根本冇可能一齊條件差太遠啦，她又對我冇feel，除非我發左達就有少少機diu

diu冇秒回到，切

唔洗瞓咩大佬

繼續瞓

早晨呀

早呀

小爾

好眼瞓

唔撚識訓教？

what

換衫返工了

繼續訓

射波

你養我牙？

滾返公司先

波波唔想理你呀

好無聊

你同我走呀

食緊飯

冇野do

廢

搵野比我do

返工

唔返

黎我度同靚豬同事一齊返

順帶一提佢今日有返工

咁遠 點返呀

依家黎緊

佢收五點

即到

你住邊先

趕得切

屯

廢乜

遠

你過黎

no

瞓醒

放假

angel

方ga

放真

D奶

G CUP

H

唔洗扮工咩

有無人見過我隻狗呀

濛?

依隻狗好難教我關左佢入籠
我搵緊旺財呀

汪汪

你？不了

汪汪汪汪汪

佢聽到嬲嬲

🚬

汪汪!!!汪!

旺財不見了 傷心

汪!!!!

安靜 亂吠既狗係無人要架

汪...........

死肥閪係咪仲離家出走緊?

佢死左喇

who

要變大岡鳥

小岡係咪黑化左...?

55

好多雞肉...must not fap

冇人秒了

有你

冇我

敗者比狗更低賤牙

唉咁你仆街含撚死啦

垃圾桶呢到 隨便掟

死左

賤女人幾時死？

等埋結局先喇
有生之年

海賊王

到底one piece 係乜撚野